超低船襪

uniqlo 個d 好似mama

有無其他推介

我屌你對襪

冇，超低船襪一定唔舒服

係come 唔come

我試過幾隻，因為呢種襪都會好薄，幾隻都好快爛晒，之後就冇再買過